有冇人另一半都好鍾意提起ex

一提就掌佢嘴

唔捨得

你有冇講過你會唔開心？

依家同緊邊個拍拖 最憎人成日攞ex黎比較 如果自己女朋友介意 更加唔應該提起 連尊重都唔識

有講笑話過我唔想知

係囉點解要咁，過左一排又突然話放唔低個ex，唔可以做我女朋友，想點，玩我呀？做水泡都有尊嚴嫁！

唔明提ex做乜

叫佢 搵ex

分唔清楚 唔好累人

如果係想認真拍拖就直接講返自己感受啦
價值觀呢啲夾就夾 唔夾冇得逼
盲忍冇好結果

唔可以講笑，認真地講

認真講啦，話覺得唔尊重你感受

我係過來人
以前初初一齊男友成日提佢個ex，後尾我頂唔順喊晒口話覺得好辛苦成日比佢攞嚟同人比較，佢先知原來咁樣係傷害緊我
所以有咩唔開心唔好忍，忍埋忍埋會有陰影真係攞出嚟開心見誠講

我諗下點表達先
又唔想佢因為咁唔開心

已經有陰影
喊左
唔係今日佢又提起
唔係今晚開呢個post
都唔知自己原來咁在意

一開頭3個月 佢差唔多日日提咁濟
屌完十幾次 應承左唔講 但都係成日再提EX
然後我都睇化左 佢講我都講
講到佢唔想再聽為止

其實可能佢戀愛經驗尚淺，未學識點樣處理/刪除上段回憶，但唔代表佢唔鐘意你，都唔代表佢掛住以前個ex, 你就教下佢拍拖有D咩係應該做,唔應該做

我男朋友都係咁
我地一齊之前大家傾計已經有講 講到我地一齊左仲繼續講
成日提起個ex點樣點樣 每次佢講起我都覺佢頹頹地咁
搞到我成日覺得佢仲掛住個ex

過來人
講埋當初點溝佢 佢地點樣用分身ig 互stalk大家
個下我真係唔撚識得點比反應

直接同佢講
叫佢收口

恰鳩你冇ex可以講
你叫佢學下尊重另一半，或者諗清楚係咪真係因為中意你先同你一齊，佢答係嘅話你就話中意你就唔好再講呢啲嘢傷害你；佢猶疑就走人啦，唔好做水泡
佢中意你又知你會唔開心嘅話其實唔會捨得再提